係咪即係想話我地知Deadline都唔撚洗要？

未撚見過咁厚面皮嘅狗